【封面●沉溺網毒●造字毒男】4點起身6點瞓覺 內向男：好難識女仔

【封面●沉溺網毒●造字毒男】4點起身6點瞓覺 內向男：好難識女仔 | 2017-07-13 | 壹週Plus | 蘋果日報
邊位巴打

訓10 粒鐘

佢講野都有文有路, 都唔係太毒

袁生？

同埋有自知之明